點算粒cpu仲用唔用到？

如果ram超過咗最大記憶體速度可唔可以繼續用粒cpu？

我買咗amd1600同xpg 16gb 3000mhz

xpg z1 3000是可以上3200的
ram 同 cpu 超頻是2回事
即使只有ram oc 失敗左 cpu冇事既

唔識超就咪撚超啦

一陣畀錯電

仲有底板bios會自動回預設值(在ram超頻失敗情況下)

fail左post都post唔到啦

正常 直接xmp 3000 或 2933 (最新bios )
冇咩需要請勿再上
除非你是熟悉超頻

用唔到了
50收